Testo Esercizio.
/*
Si realizzi un programma C “aggiungiStudente.c” che scrive
il cognome dello studente passato da tastiera in coda al file
elencoStudenti.txt. (Ogni linea è lunga 41 byte: 40 per il cognome
1 byte per il byte di newline)
Struttura file elencoStudenti.txt:
Bianchi
Menna
Rossi
Corcione
Capasso
*/